SMT 10月到期請出招

用緊smartone 10月到期 想轉台+睇埋新iPhone plan 請出招